如果我有病而公安打到我爆晒缸。。。

有樣嘢我諗咗好耐
一路會諗可能自己諗多咗
但係尋晚有個朋友打俾我
原來佢諗嘅嘢同我一樣
咁可能唔係我諗多咗

如果我有某種可以經血液傳播嘅病
而我又俾公安打到爆晒缸
咁個公安呢排又攰又抵抗力差
佢就算比我惹到都未必咁快有病徵
喺佢唔知情嘅情況又唔覺意傳咗俾佢屋企人
咁咪一傳十、十傳百？

我唔係想製造恐慌或者鼓吹欺凌
只係一個genuine concern

有無medical professionals可以解答？

【913 八月十五】 金鐘悼義士

有無人可以解答吓？